軍力排名世界第四 印度將批准俄軍進駐

22日，俄羅斯衛星通訊社報道，周一（20日）俄羅斯與印度就相互派遣部隊、軍艦和軍機的流程達成共識。根據這份協議，雙方可以向另外一方派遣，5艘以上軍艦，10架以上戰機和3,000人以上部隊。同時，還規定了部隊入境，安全保障、提供住所、醫療援助以及維護設備的流程要求。

也就是說，俄羅斯可以向印度派遣軍艦，戰機和軍隊，而且規模可以超過3,000人限制。這樣就可以進行大規模軍事演習，軍事顧問團培訓和基地駐紮等等。該報道還特別提到，俄羅斯兩棲攻擊艦已經開工，採用了典型的全通飛行甲板設計，排水量達到了2.5萬噸，可搭載各類型艦載直升機20架，還可以搭載垂直起降飛機，且能攜帶900名的海軍陸戰隊員以及相應數量的氣墊登陸艇、兩棲裝甲車等等。

21日，全球軍力最新排名，印度名列第四。據南韓聯合通訊社報道，印度和俄羅斯兩國在軍事武器貿易上的合作種類涉及陸海空多種裝備，如T-90S坦克、BMP-2步兵戰車、戈爾什科夫號航空母艦、塔爾瓦級護塔爾瓦級護衛艦、阿庫拉級核潛艇、蘇30型戰機，米格29艦載機，卡-31預警直升機、米-8MT/米-17運輸直升機，S-400防空導彈等等。不僅提供武器，還提供生產線和相關技術。

俄羅斯前國防部長伊萬諾夫曾稱：「俄羅斯向印度提供的最新式裝備和先進軍事技術中，許多甚至在國際上都是獨一無二的。俄羅斯是世界上唯一與印度在敏感軍事技術領域合作時肯將自己的秘密相售的國家。」

印度與俄羅斯一直都保持著這種軍事合作關係，這是印度軍力成為世界第4名的關鍵因素之一。

俄: 新彊 我的 西藏 你的
印:

xi: 說好了的契哥呢?

係父子關係

我估到時唔止咁樣分贓

刁大大：契哥

起碼要有得連接先,新疆點樣同俄羅斯連接?

口交部出聲明嚴正交涉, 強烈譴責, 嚴重警告未?

你地好鍾意打仗咩。。。

擺明想幫印度

不過會唔會捉蟲就後話了

新疆同西藏應該要獨立

支那係世界惡性腫瘤，要盡早根除

打柒支那

俄羅斯最想要東北就真

俄： 契弟 沒事兒

睇嚟美國叫到俄羅斯埋位了

你去

支共

印:香港是我的 港女是我的

有得去一定去

反正哈薩克同俄國FD到就好似根本係佢領土一樣

5 毛會好唔開心架

係！

唔怪得琴日侵侵搵普京

俄羅斯都埋位

石頭呢

俄仔最新科技俾印度
二手科技派去中東
三手科技俾支那

西藏曾經都係獨立

而家唔打 就你個仔果時打

到時香港就真係可以起義

5毛咩心情我唔知，你屋企人就好傷心。。。

港女不了

支那仔

5毛:為何是俄爸爸

東突厥入獨聯體

唔中意 不過剷除恐怖份子人人有責

成個中亞都係俄佬嘅地盤嚟

東 日本
南 美帝
西 印度
北 契哥

俄佬係咪做樣比小小支那睇
我隨時可以企另一邊？

契弟近平 係咪得罪左契哥

印度本來就係佢隻看門狗嚟睇住支那
點知自己唔爭氣
當年連大躍進支那都輸
俄佬自己都心灰意冷埋

東北同雲南先值錢

新疆西藏留番畀你

只要中共收皮 我打仗企最前又點話

你都失緊勢
梗係企對家啦

印度點解咁堅, 同美俄都FD
同中國一樣規模既人口大國
又有民主, 好屈
似真正會係21世紀崛起既大國

笑什麼呀支那仔，乖

可唔可以唔好再契哥契弟啊,好撚難聽啊.支蘇決裂之後仲邊有兄弟情啊.

印度同中國不相伯仲
印度聯埋南海啲小國都夠圍死中國
而家攪攬埋俄國一齊
中國要喊出嚟

我地好撚鍾意共慘黨死呀

俄軍：契你老母閪，含撚啦

一打係核戰 ，呢點係肯肯定。

香港 美的

如果真係要靠打仗先剷除到支那嘅話，係

武肺唔撚使埋單呀？

北極熊想幫中國做內奸？打杖時插印度一刀？

俄佬靠唔住印度佬都唔係第一次俾俄佬昆

你咪撚戇鳩啦

支共班人驚死到仆街

支那仔好驚呀

一出核彈你等被核平啦

咖喱唔怕得罪美帝

扑柒左你啦

發展左幾十年咪又咁嘅死樣
全國識字率得7x%
0女權
基層窮到西咁
加上種姓制度
哩世都唔會挑戰到支那

埋到單就唔使攪南海啦 連登真係冇人才。。。

放在地圖睇完再講，有領土接壤！

南中國北中國

堅咩鬼 係堅就唔洗搵外援啦

直接宣戰啦

細佬，做人最緊要有目標！老美太大隻，又核艦泊過黎。中國做下靶，份量啱啱好，大家又可以發財

我愛你

印度竟然親俄

咪係
軍力第4又點
咩都要靠進口 一比人斷供應即輸

唔鐘意
不過到今日咁既地步
係中共自己一手一腳做成

仲以為印度會埋美國堆

要趕走埋啲支那人先

想睇

東南西北

八國聯軍好似除左第三帝國齊腳埋位

東突厥同圖博本來就係獨立

契哥屌契弟屎忽，好應份

岩
印度係全世界最民主既國家
就算起條橋都會全民投票
攪幾年先決定起唔起
其實好多香港人都想移民去印度

俄羅斯是世界上唯一與印度在敏感軍事技術領域合作時肯將自己的秘密相售的國家。

細佬呢？細佬都唔比？

近睇？

rip 唔多唔少

可以同迫害香港人一齊死, ok 喇

係北印度，南俄羅斯

契哥成日恰細佬
細佬隨時唔合作(課金)興建月球基地
世界上再無其他水魚肯合作

煮豆燃豆萁。。。慘

岩晒啦俄D地凍到咁都唔知點種野。

鬥搶南海

幫新疆建國咪得 俄羅斯最鍾意幫人地啲省建國架啦 蒙古哈薩克都同俄羅斯fd底

去毛澤東記念堂炸左隻木乃伊係全資本主義者嘅夢想

印度宜家同時埋美俄堆
反正佢不嬲軍事模型收藏家嚟

美俄都同時撐緊佢想佢幫手睇實南亞堆中國債仔

哇結盟

又唔係我打

垃圾言論
旺角道天橋起左廿年都話起唔到
民主派一霸哂位就得閒起
點解呢

三千人以上已經係一個旅級

俄契哥係咪想搬石頭強烈反對俄佬咩咩咩

俄仔最主要目的係進駐軍艦

講真，唔奇。
俄仔好識玩。

推願榮光歸香港

美俄都當印度水魚，而且印度出哂名係民主悲劇，印度國力根本承受唔起民主制度，而家已經稱得上係失敗國家

近平包圍網

通常係d冇家庭 冇女 冇前途既死毒撚先甘恨打仗

最㩒驚係反咬老美一口

好想知再爆邊境衝突俄佬會唔會幫手用石頭打柒蚑la仔

唔好亂講咩 "煮豆燃豆萁" , 迫害香港人既唔算係人

歷史達人

印度 集成百家武器
中共驚驚 心諗好彩之前忍手

貪官

呢個世界上應該冇任何一個國家比俄羅斯更加想嚟多次八國聯軍瓜分中國

偉大嘅祖國以一敵百

你老母唔生你 你咪唔洗死囉

吓 點解呀

印仔歸邊打鳩美國

其實以前印度不結盟國家較親蘇，
美國同巴基斯坦親緊好多

生姐係死 我唔應要你

東北我既
幫你入新彊
到時我同你一齊上下夾西北

咁你係咪好支持止暴制亂

依家得佢仲係手

因為大家都知印度惡唔到咩
又可以幫手睇住南亞大陸

俄：脫褲子吧，印度後我才上，你行的，習。

依個世界分成三方

真民主
偽民主
支那國

你呢句問維尼就啱啦，講到好似我地話想就會打咁，我真係咁把炮就想百國聯軍打柒支那呀，但係唔係我想呀嗎，係習想呀嗎

傾掂數了

唔鍾意但可以消滅土共嘅方法就鍾意

你阻止到咩？你自己睇下偉大嘅祖國近年做過啲咩先啦

從何時你覺得依家唔係打緊仗，唔見刀槍就唔係戰爭咩

唔好咁老定住
當年二戰俄佬都有派兵
但睇下佢當時做過咩

勃起

你又岩

新疆點解同俄羅斯連接唔到?

開始入局了

太短形同虛設

西藏獨立唔該

契哥

飛地exclave

類似亞拉斯加，同美國本土無連接

印度起條天橋十幾億人投票
民主派起條天橋有冇700萬人出黎投票先?
冇就代表民主派獨裁囉

俄：收皮啦死契弟，屌你老味揾伊朗買油翹起我

看未xi好快認錯

你問習總啦
我地話到事咩

垃圾
98年就投完票啦
一試就試到
支那五毛狗

Can’t wait

有咩價值

俄：我全都要

98年? 提過去上緊歷史堂呀
而家有冇全民投票起天橋先
冇就收皮啦
垃圾五毛狗仲學人挑戰印度民主制度

咖哩佬唔係無資源俾基層同女人，而係佢地將啲資源俾哂啲佢地想訓練嘅人才，策略完全成功，你睇下全球每間大學幾多咖哩佬就知，儲埋儲埋勁多精英

印度根本人口太多，政府理得啲窮人死

兩家茶禮好好味

套落支那到一樣

民主得直接民主制呀？廢柴五毛
仲有印度係撚直接民主制啊？
做五毛做到你咁廢就死撚左佢啦
做五毛仲想屈毛

不凍港

成個新疆+東北三省

新八國聯軍：英美俄加澳紐日印

不過紐西蘭做五眼做到咁縮真係好失望，同埋歐洲都係廢嘅

又得啫

獨聯體

俄國有加里寧格勒
美國有阿拉斯加

飛地冇話冇可能何況其實有連接

鐘意睇人仆街

紐撚咁細做得啲咩

人口仲少過香港,你想佢點？

自己睇google map啦，柒頭

大連？佢唔係已經有海嵾崴喇咩？

唔鐘意 但為咗世界未來支持打柒支那

堅就唔係啦 多方角力既結果
美要搵人口大國制衡支那 得咖哩係可取
契哥同咖哩領地唔接壤 夾死契弟分土地就有共同利益
加上契弟成日買契哥武器返去就自煮燃發
但咖哩唔會 佢唔夠野心亦冇技術去整
咖哩就係冇乜能力先可以左右縫緣到

in契哥we trust

東北一向有礦產 稀土
有人有資源

大紀元.

俄: 西藏 你的 其他 我的
印:

Push

依家俄同印似係要同老美爭餅食 佢地自己打左先

中共應該驚到賴屎

個海參威會結冰既.
上次我去, 見佢搵船破咁冰

左邊係軍港, 右邊係冰

期待達賴喇嘛重返西藏

開戰，就係機會!!

蘇聯紅軍咪打到納粹同日本仔收皮囉

中國排第幾?

佢講緊當年紅軍嘅軍紀啊

認錯要嘔番好多野出黎
仲有武漢肺炎賠款

洗下牌都好既

到時你阿媽俄佬既，你老婆（幻想你有的話）印度佬的

中國有咩嘢可以分？

支那仲敢唔敢打印度?

口交部唔敢譴責Russia

睇下地圖啦，新彊有40公里連接俄國

不學無術係咁上下